尼個channel真心高質. 忍唔住share

其他片都高質.

講到超中 有好多pk 就係一路丙一路坐享其成
e.g
藍c 一路enjoy 緊英殖留低嘅制度etc,
享受佢所帯嚟嘅安穩，
但又一路屌英國佬時代點差點慘，
之後依家後生幫手捍衛呢d 殖民時期優點
又要出嚟屌
睇怕當後生蠃咗呢場revolution of time,
班藍c 咪一樣收嗲，
再係到嘆埋民主空氣嘅一份！

Pish一次，希望多d人睇倒